大家信唔信 國安法 只憎對少數人

信
信你老母臭化西

緊係小數啦，最勇最敢出聲果D囉
好似64咁死撚哂咪全支那俾佢玩撚哂囉
就算有反共都唔會再敢出聲
最多出左國先上網打下字

講真啊 呢一日一早預咗2047會黎
早咗仲好 趁邪惡軸心未完全放飛 就斷糧
香港最多大規模失業 支那民工就慘

少數反中亂港分子

=香港過半數人

正常法例係針對全部人
只係一般犯法嘅人少
佢而家開波就講明針對小部份人
即係佢已經有指定嘅目標未審先判

冇200都101萬人咁啦

屌你老母 共慘狗黨

小數人。。。
14億vs700萬

700萬人的確只係少數

白痴先會信中共

屌你 竟然有一個信
今日d毛開始返工？
投咗信 既個位 黎解釋下？

對比起十四億你咪少數囉懵撚

潛台詞

一路都係14億vs 700萬

700萬

少過全港人口一半都叫少數架啦(LOGIC上)
共狗既意維係佢對家都就叫少數。

700萬對13億咪少數人。

對於14億中國人而言，香港呢700萬人的確係少數派

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員